連登已經回復往日氣氛，嗰啲咩李嘉欣謝霆鋒張柏芝返晒嚟，仲爭少少基post正式回到過去

嗰啲咩大學生，年輕人咪有鳩佢死囉
啲咩差佬強姦殺人，隻眼開隻眼閉喇
咩五大訴求、人權呀，打個和啦Super

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

連登仔爭氣啊

見到班仆街帶風向喺度消磨意志

你囉

屌

你阿媽波罩你

🔥

樓豬唯恐天下不亂

你自己出去睇吓熱門Post, 你老味

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個